# Reporte Generacional
## Objetivos
* buscar que graficas se pueden generar a partir de la informacion del excel
* Generar las graficas en navegador (ApexCharts)
* Generar las graficas en excel (PHPExcel)